邊間器材品牌既攝影課程最好？

我自己試過
Nikon
Olympus
Tamron

Nikon教得比較西口西面，但上堂既女仔比較靚
Olympus 就簡單易明，而且文化比較開心
Tamron就如果志不在影女，同阿Sir吹水會學到更多野

唔知其他品牌既課程係點呢？